（開定先）今晚風向：無被DQ就係鬼

急不及待要玩玩了

PR公司入黎留言交數啦喂

七毛入黎找錢啦，你再唔找錢就啦

HI PR

係人係鬼，我一眼就睇清楚

應該係
Hi PRs

迫不及待今晚瘋狂推呢個po了

屌 你咁快出 叫pr點玩

push

好想睇

熱狗被DQ，咁佢究竟係咪鬼？

老細請你地返黎係要解決問題

蟲泰

PR入黎留言啦喂

然後熱狗教主健吾陳雲會狂講，話民主黨係鬼，咁都留低係乞求議席

PR出黎作文啦，呢到有素材

推推先

再推，出面風起了

四眼dq咗!!!

nono是日風向：阿Q精神
35+唔到就講加速主義

傻啦，的確加速緊